TST 站做咩噤多防暴狗落尼？

D市民見到即刻向前一卡車走

真係人見人憎

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG